---
title: Liputan Khusus Kondisi Kabupaten Supiori
date: 2012-06-29
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Juni_29_2012_liputan_Khusus_Kabupaten_Supiori.jpg](/uploads/200px-Juni_29_2012_liputan_Khusus_Kabupaten_Supiori.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus Kondisi Kabupaten Supiori

**Lokasi** : Supiori

**Alamat** : Distrik Supiori Barat

**Jam** : 3 hari

**Hadir** : 
* Staf Media ALDP
* Kepala Distrik
* Tenaga Pengajar dan tenaga Medis
* Masyarakat Distrik Supiori Barat

**Ringkasan** : 
* Melakukan wawancara mendalam kepada beberapa narasumber terkait pelayanan publik di kabupaten Supiori.
* Melihat sejauhmana perkembangan pelayanan publik di kabupaten supiori sebagai kabupaten yang baru di mekarkan
* Untuk Informasi selengkapnya bisa di akses pada website kami untuk salah satu informasinya http://www.aldp-papua.com/?p=3299
